Youtube AD uBlock Origin 問題

本身chrome用開uBlock Origin, 睇youtube都可以做到無廣告. 但琴日開始就唔work, 播片前點都會有段白色畫面連埋倒數計時既廣告. 有無人知道可以點攪? Thanks all.

nano adblock + denender

or

youtube premium

試左nano adblock + denender 都係唔得~~

youtube premium

轉用Firefox再用uBlock Origin，反正你遲早都要轉

試左都係唔得😓 唔知重有無其他方法

YouTube premium

Sor 我有用uMartix 嚟block script，唔知原來而家uBlock Origin(Normal mode)都會咁

用adblocker for youtube

已買YouTube premium